班BNO撚食左興隆劑?

個個打飛機以前自己實有居英權可以走到咁
話如果走到佢地一定會去國會要求拉埋啲後生走
屌你咪咁撚天真啦! 英國佬都唔係弟一次出口術架啦!

申利: 有BNO但唔會覺得英國人會咁撚好!

食左時興隆

好奇，咩係興隆劑

屌你打錯好多字, 係興奮劑!

觀望下囉，有人提冇壞，都覺得佢得把口
利申有BNO

英國治安差到仆街
香港人英文又差
去做乜撚

時興隆方塊酥食出層層好滋味

放心，如果平到權嘅，就有堆英國人同你一齊上街

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

畀左BC香港人唔代表 會有好多人去英國
但有左BC既香港人 就係英國國民
畀人拉 可以call領事
畀人殺 可以提升到外交層面

有權可以續返bno但唔會續
因為要同香港人一齊留係呢個屋企

唔覺會咁好，續咗先

其實97前幾年，英國建議過係英國開個新區比希望移居既香港人去，比共產黨ban左

你以為hong kong watch係無啦啦爆出嚟？
分分鐘脫歐前搞掂

英國睇區
以格拉斯哥為例，西部治安好好
但東部係窮人區，治安出左名差

香港都有元朗同埋深水埗治安差喇

所有人聽住！呢個係千載難逢嘅機會！！

北京嗮左咁多資源大陸宣傳定性我地香港反送中，宜家我地可以一鋪清佢地袋

EXACTLY
不過我提議可以做甄別
例如查三代，睇有冇人係現職警隊或者政府高官子女

你冇份呀?

分咩化 就算有bc都唔會走

好野 肯定8/90後黎
個廣告你重記得

當香港變新疆 咩都禁哂你 一國一制 治安幾差都好過香港

時興隆與你

生意興隆

興隆劑

居港英國國民，可以有英國領事保護。
我支持示威者，你可以打我。

個po 俾人spin 左去時興隆

利申：冇BNO 80後

續唔續BNO同留唔留喺香港冇關係㗎喎...

其實BNO都係國民National
不過BC係公民Citizen，有公民權
而就算有左BC，你一日仲有香港身分證佢都可以郁你然後話係內政
如果英國真係有心要插手，National俾人郁已經可以插手啦

o甘講，經過過去幾星期，小弟對深水埗徹底改觀。

我覺得要有條件先得
而且呢個條件仲要幫到佢脫歐

但係啲嘢好平去pub啲啤酒好似2gbp一pint

本身諗住收完財爺錢就唔示威 依家一定要示威了！

咁我都係，南亞人對呢場運動貢獻好大

起碼真係同一陣線

屌

曲線賣廣告

一日未有本BC都當佢吹水

好多出黎嘅人都係97後
係咪畀左BC你地就即刻飛走？

老老實實，每個月講一次，講左幾撚多年
英國佬咪又係同中國一樣只識吹

共你渡過今天明天

係 我仆街都過左去先

今日問老母先知自己有bno
但唔知有咩用 因為仲有另一個國家護照

分化撚都咁多人去entertain

1. 不推文回覆
2. block

兩公婆都續左但個仔無都無撚用

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

曾共渡過漫長的歲月

唔好再開埋啲分化post
善用不推文回覆

肉撚酸過愛國五毛. 又要FreeHK又要搶住奶BC.

拉既話好似call領事都冇用，因為濕鳩大陸唔比雙重國籍，領事比唔到d咩幫助你
有錯請屌

利申BC

時興隆

睇左脫歐套電影我都覺得好難轉BC
因為脫歐派文宣其中一張牌就係土耳其移民

我相信一直有好多BC既人都陪大家發左好多次夢
希望有日BNO變BC既時候大家唔會雞飛狗走

游魚絲

但97後果班後生冇

有冇都冇壞

我只可以講當年香港人冇諗過為下一代諗，英國都冇為香港做更多，當年班香港人市民又好有錢d既都好，如果集體出黎要求英國做更多或除新界所有永久割讓區唔回歸，成件事會唔同哂，當年97我仲係細路一個所以好多野都唔知，果時老一輩都只係怕之後會點點點但冇做過表達過任何野

共享今天昨天

你英文差唔代表其他人同你一樣

興隆劑
笑到喊

仲要成班bno撚講到第時一定帶埋冇bno既97後走
心諗你帶得幾多
假結婚？開公司？帶得幾多

你講既都冇錯bno變bc機會好細但有叫做有個希望，想問下你有冇？

飲飲下湯差d噴左出黎

睇來你真係食左唔少

你去入境處申請放棄中國籍就得
但有外國籍都無用
加拿大嗰幾個又係「犯咗法」所以困住中國

同意
英國佬自己嘢都未搞掂
撚會比幾百萬asian入去
（雖然就算英國政府比個直布羅陀我地 我地都可以搞到直布羅陀變下一個倫敦

大部分reply都話有BC都唔走
樓主完全老屈

共享昨天今天明天🎵🎶

唔好屈我英文差好喎

英國邊有會理我地
Ps 有bno

屌 點解有聲

唔洗分化啦 大家冷處理呢個post

有又唔代表一定走，或者有多條後路可以去得盡d

有就冇所謂
冇都冇所謂

黃台仰都去到德國做難民
71衝立會 英文姐姐全部照單全收

今次運動衰左 我唔信拎住本bno去英國做難民
佢會踢我走

你打錯字做咩屌我？

弱智兒童的課程

在這六個學習範圍下包括十二個科目：

(1) 語文科
(2) 數學科
(3) 電腦科
(4) 自理科
(5) 常識科
(6) 感知肌能科
(7) 體育科
(8) 音樂科
(9) 美勞科
(10) 家政科
(11) 設計與科技科
(12) 獨立生活技能科

咁你不如話大家都收聲丫

請都唔比講咁惡

放棄中國籍囉，有乜所謂
你身份證有 3 粒星就可以繼續住係HK
中國籍同居港權冇關

謝謝

射射~~

射射

屌 唔會掉低你地
一國一制 大家受返
最多以後無得屌共產黨

藍屍都有bno
我哋下一代無bno
攬炒算了

小弟98既咪冇囉 屌

英國人第一批出黎反對

肯用下個腦諗下都知啦，英國人民點會同意呢件事

利申90後有BNO

BNO冇居留權㗎

我有BNO就算有得轉BC都唔走

咪再用BNO黎分化

轉左bc 反得仲狠呀
有後路怕乜

bno轉bc其實唔係一件大機會既事

係地鐵笑到仆街

共產黨梗係ban, 香港人帶晒d錢走，即係留返個廢城俾中國，梗係唔肯啦，我覺得英國今次出呢個口術都係恐嚇中共，如果俾bno平權，我當得廿萬人走香港都死得，走得都係有能力嗰一班

明明係食出層層好味道

點都好
唔抱有希望 明知BNO係冇用
但係我唔鍾意香港政府 唔鍾意大陸政權
選擇續領BNO係一種表態 係一種立場嘅表達！

基本上有bno都係97前既知識份子..

其實，點解會打到個隆字出黎，明明唔同音，速成碼又完全唔一樣

純粹唔洗做中國人 , 唔會移民

有又點？去到訓街呀？
係可以保下小命咁解咋

利申：有BNO

一定成班廢中廢老過去做蝗蟲

都係一個希望
97前有申請bno其實好少數

係
個個 發下夢姐
現實很痛苦

可以同林鄭睇齊

真正可以丁既就係回歸前既高級公務員幫左全家拎bc既人

自己打錯字都屌人，屌你

Londonstan

係俾既回歸個陣已經一早俾咗啦

重要見你又bno撚又成咁大反應想了解下你咩事咁大反應姐

信英國其實好迷信

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

淨係種族歧視都夠死

幫時興隆賣廣告

好味道

Ha...me ge English hoho bor

香港人英文差

公司有個同事成日笑鳩人遊行
話我有Bno
有咩事走先唔關我事

小弟係英國住果幾年
北部係差啲
南部冇乜野 啲人仲好nice
你自己英文差唔好以為人地都係咁差

巴打講到咁 係咪好想享受灣區成果？

問題係依家一定要有國際牌打

做多樣冇壞

美食盡在不言中!
暴露年齡

反而Scotland 人種無咁雜

不如努力攞個BC啦

利申 00 BC

吓 我諗起有BC之後自己走咋wo

身邊d人連遊行都唔出
佢地唔配有民主

唔好數漏荃灣同北角囉

10/10

英國佬最中意出口術

簽左未？
目標咁鮮明 周邊野唔駛介意

係咪割？

本身就無hope
美帝叫住唔好用 英國仲想用huawei
英國人係有骨氣嘅
比支共話聯合聲明係廢紙時就屌柒佢再做野啦 洗撚等到今日
利申：無bno

過到去變左俾人話蝗蟲
過到去又咁易搵到香港做緊果類工？分分鐘做飲食😂
唔好玩分化

利申：有bno

有bc都唔走你地就係度9up

生意興奮

我都心諗關時興隆乜事

始終都係有種族歧視，咁你當然可以話有人唔歧視，正如你見到南亞班阿叉，你點睇？

同意。
要俾，嗰陣居英權遊行幾次都俾咗啦。
英國佬以前大方過一次(印度，巴基斯坦)之後瀨曬嘢。
點會俾。

咁又唔同嘅
支畜係去外國但唔接受人地文化
要人就番佢
去到掠人福利又無貢獻
習帝去仲會搖支國旗歡迎
咁就係蝗蟲
你好地地就唔會比人歧視嘅

比個希望自己

但真係唔會發生， 英國佬連自己都搞唔掂

財產審查

200萬+bno先有bc

係英國公民

而家BNO本身都係英國國民嘅一種

咁唔通樓主覺得應該唔提?
多人講自然多人留意
多人留意自然提高成功機會
雖然我都覺得機會唔大
但起碼叫人關注下先

收割資產，要投資/係專業人員，可以提升英國競爭力

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

請問有無source? 想睇睇相關資料

關心你，每處為你愛多一點

而且左膠大中華膠當道
人人都覺得自己有能力應該幫下中國
覺得自己「始終都係香港人」
更加唔好講有屋企人係大陸個d
六四前都係助力啦 忽然熱血追求民主中國
好似好有希望咁

我大膽推斷佢地就係而家見到個班撐警藍絲

入英關你咩事？咁大反應定係你連bno都冇呢小小希望都見唔到咁到叫春

我係有既

其實係曲線想大家探討下今次成數有幾高?
因為真係比英國佬水左好多次, 水到無咩感覺

申利! 事興隆好好味!! 80後回憶小女孩回頭講謝謝!

英國華人多數係香港人後代
唔會太差
唔似美加澳紐，冇咩蝗入到籍

有辣有唔辣，任君選擇

三十三層咪好鬆化？

分乜撚野化呀, 我支持公民抗命的!
柒婆落台! 還我自由香港!

818見!

有先算啦

次次買完六合彩都會諗吓拎幾千萬做咩架啦，無幻想點生存落去

遷移北愛爾蘭計劃？單嘢唔係搞笑咋咩？

就係買佢講講下假都變真

sor 巴打, 順口得滯

成日話人拎到會走係咪腦裝屎？嗰邊冇人冇物冇錢又唔熟環境話走就走？係咁冇人性一早企藍絲嗰邊，再講就算走一樣可以做野，你望下老豆揾仔，粉蛆展覽班admin。除咗搞分化睇唔到呢個post目的

唔通畀你有居英權你就會即刻走喇咩

不期不待，不受傷害

Push 721 811

唔記得轉ac?

而家呢刻俾你，係咪即走咁冇義氣先？

點啊巴打

共創昨天今天明天

有bno 都死守香港

時日步過亦全不變樣

唔好就係諗自己水平
睇野睇大局

有等於無

有都唔走 留到最後

英撚一向自撚私，諗住佢會幫真係天真嬌

制裁香港班官都唔會做，仲話居英權

講左咁多年平權，就係為左唔好造成一班因為有BNO 申請唔到難民既難民。
民主國家始祖，當初整BNO 就係話你聽你變難民時佢要救你。

走唔到啦, 有仔有女有物業
不過真心講, 我全力支持爭取民主自由!!
就算層樓跌到得一半, 都無怨無悔!
因為係為下一代!!

籍呢呢個機會比我係度同各位前線勇武講聲:

多謝你地無私付出同犧牲!
對唔住! 我地呢啲中坑無咩可以做到!
囉有係捐錢, 落街幫手屌差佬!
係你地呢班香港兒女感動到我呢條政治冷感既中產中坑都頭一次出黎上街!!

呢鑊野, 核爆都唔撚會割蓆!!

頭可斷! 血可流! 包皮可割蓆不割!

有居英權， bno手足人人變無雙

有時興狼logo

品質一定好

轉乜撚野ac呀, 懶高深, 唔係人人都咁撚陰謀既!

偏偏有你共我創造美好

啲人以為自己有BNO就好巴閉 以為自己真係英國人咩
我見過人攞住BNO英國入境排人哋本地公民 俾人趕返去第二行
其實嗰本野好多國家都唔知係乜
講真啦 你又唔係英國出世 憑咩人哋要比居英權你

利申：以前都有BNO

我仲要睇住香港有雙普遍呢一日架!

本身諗住我既弟一票係選行政首長, 不過我真係忍唔撚住, 登記左做選民! 我選乜柒都好, 一票不投建制保皇黨!!

有能力就唔洗等都自己移倒民啦

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

懷疑分化撚黎

伴你成長時興隆
美食盡在屎忽窿

一定要過審查，至少大學畢業。否則需要過苛刻嘅面試。

你都on撚9, 香港兒女咁撚醒, 咁易比我講2句就分化到咩! 香港加油!

光復香港! 時代革命!

咁你老豆老母點算

考ielts有7先有得走

老實講,就算近近地畀我去到台灣又點.去到我可以以咩為生呢,又要重新去適應一套新嘅價值觀,仲要對呢個地方無歸屬感先最難適應新生活.

英國佬, 你有錢交稅就得架啦

如果我係英國佬，我唔會願意突然用錢養多班人。所以一定要面試。

係時候重溫，班英國佬見到呢啲人，仲收唔收？
一定要面試

有就緊係唔走啦
拎住本野貼係額頭度行出去同港共打過啦
有咩事有皇氣照住

冇BNO
我係咪食得屎

我去過好多地方, 亦喺澳洲住過6年, 讀完書後就返香港! 因為香港先係我既根! 從來無諗住移民!

已fc樓主係時興隆老細

唔想係tvb賣廣告，宜家轉係連登宣傳

面試完
你走到,你老母都走到
你老豆走唔到咁點?

面咩試，課金就得啦

我家庭冇縛我手縛我腳，我冇問題

時興隆老闆係咪體內流住濃厚紅色基因既大陸哩?

我講緊係現時相對有能力嗰班，即係到時係連我地僅餘嘅人才都冇埋呀

次次有飛機文出現同班極度樂觀既人就係出事前既先兆

就算平到權 都會繼續出嚟爭取自由、民主、公義
I love Hong Kong
We're HongKonger

利申：bno holder

你怕無人才之前
諗下香港最叻係咩先

爭取英國取消所有藍絲BNO同英籍，佢哋效忠嘅係支那

叛徒都係食返椰汁炸豬扒

乜真係仲有人ff？

隔離post 見到個個都話齊上齊落喎

共享昨天今天明天

同錫春袋有得揮

屌你老母出黎隻揪

前提係過到去解決到生活費先

粉筆似的消失不再遇見

Cls

卸卸

唔係好明你想講咩

唔止係人才嘅問題，最重要係錢嘅問題，我當你得廿萬人同時撤資，每人少少地帶五十萬走（走佬嚟講一定唔止呢個數），香港都冇咗一千億，所以中共係絕對唔想英國突然俾咁多香港人居英權

分化成功，第一唔可以比班港英餘孽囉到bc出黎幫班後生擋，到時一網打盡，第二你班港英專才要留低共建你親爹de中國大灣區

Ching,請你尊重返深水埗，唔好拎元朗呢d牛屎地方黎比

有細路嘅我會建議走得好走，保存港人後代

些些

你咪唔好搭嘴囉，好多時啲野都係靠輿論壓力而成真，你咁撚負面不如乜都唔好做啦，反正香港死硬，中共唔會放過我地

香港遺民

咁我試過俾南亞佬逗過，對個地方印象麻麻
而且通州街一帶治安出左名差

我諗反而會係多啲人夠膽行出嚟上前線，始終有後路。如果CANZUK搞得掂，BNO平權英國就唔駛食曬所有香港人，加澳紐都可以接受啲人。

自己心裡有數唔太可能會有, 但提昇士氣很重要, 亦都天真地諗其實係一個機會開展方舟計劃o既討論

利申: 有BNO廢中

佢細節講錯哂
唔係共產黨ban,亦唔係97前幾年先講而係聯合聲明前後

英國official都無認真處理

好撚懷疑呢個po係攪分化
唔好推

無技能過到去都唔知做咩
後生唔通真係去洗碗咩

有BNO 覺得回歸中國係一種betray

我覺得本BNO只係英國佬留比我地紀念品

年輕人成功爭取XXX

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

P牌照推

其實有bno嘅最細應該出社會做梗野或者讀書 應該都有一技之長
如果最後真係變成BC 我覺得只會利大於弊
始終有個真正嘅後盾

係，如有BC但仲係香港永久居民身份有事call領事係冇用既
除非你取消左香港永久性居民身份就無問題，變做100%純種英國人

一個post笑兩次

英國佬冇撚用, 鳩噏多

謊塊酥

相比之下
拎美國旗效果好過拎港英旗太多
拎港英旗咁耐都係得個吉
英國爭氣d啦

屌有聲

屌 笑到痴線

英國嘅治安差同元朗深水埗差好遠 唔好吹奏 面對現實

He just Brian problem

仲有個好上腦
金龜嘜萬里望花生

Bro U

脫歐後經濟可能會差
其實比香港人去投資發展專業可能會更好
有眼而家啲英國人幾鬼懶又肥到仆街

老竇老母是但一個係bc
仔女都可以申請bc

00後無bno架，共存亡啦

小巫見大巫
冇計，香港人冇乜危機意識

咁睇啦，英國d差區
通常格局比較似天水圍北
一大堆公屋同埋新移民
其次就一堆道友同埋黑社會
同6，70年代徒置區情況相似

第 1 頁
#1
乳細隔絕
• 7-29
社會普遍唔想睇到暴力升級, 時間愈耐社會不得安寧, 同開初光環係抗爭者情況亦慢慢逆轉, 你地認同嗎?

第 1 頁
#1
乳細隔絕
• 8-7
老人家尋晚差啲比車車親!!
屌你老母! 好攪唔攪攪交通燈, 出人命點算?

唔好作多餘破壞失民意!!

咁都有人分化，而家有機會多三百萬個英國人係香港做擋箭牌你都出嚟分化？你估真係個個做到bc就會走到咩，英文都唔識多隻你估真係生存到？

冇成本既野咪去聯署吓囉，口交還口交，你夠十萬佢放上國會吹一兩句都可以畀英國人知道，香港人重需要佢地實質支持，重有討論價值，唔明點解少少野都要放bno上台恥笑

其實係，希望英國人會咁諗
引入優質人種

其實好想人唔係打算走
只係發下夢如果真係平到權
到時政府同狗要搞前線
「有咩你同英國領事館講」
咁佢都頭痕啦

其實英國所謂治安好先勉強係香港治安差 香港人為自己奮鬥啦 唔好對依個異國有幻想

咪係

英國治安都差？

打飛機打上腦

有身份證同係咪純種外國人無關
只係要退出中國籍

同意，聽老一輩英國人講
就算倫敦火車站例如Kings cross成日有人俾人手荷包
邊似港豬成日去9又4分3咁爽
如果換著九龍塘站多扒手已經係大新聞

不見得美國做左 d 咩
只係佢碌嘴炮大碌 d

有BNO但唔會覺得英國人咁好+1

佢肯俾新申請同世襲都偷笑

我唔會on9 到信

無續亦唔會信英國佬

而家諗下點救香港好過啦

其實如果過到去難唔難搵工....

倫敦而家有新市長之後周街刀案，唔信自己google打london knife crime。

係倫敦差
差過科隆同巴黎
你去兩年WH就知

椰汁炸豬扒
椰汁炸豬扒

人地入唔入到英真係唔關你事，但係連登係討論區人人都可以講野冇話關唔關邊個事喎，自己大反應就話大反應叫春唔好咁小朋友啦，問緊你有冇bno又話唔重要，不如話你自己連bno都冇連小小希望都冇係度叫春好過啦

順口得滯喎
我順口得滯可唔可以叫你用對波幫我夾腸仔啊

我諗香港比呢兩個國家會好d既唔好用咁極端國家比較好，雖然唔奇望會變bc但係叫做多個希望同叫做多個國際社會有關注香港問題係好事黎

我只係想到00後

一個都不能小

好味道囉係

We go to school by bus la
DLGH

香噴噴

樓豬食咗時興隆，興奮得濟打錯字

其實主要唔係政治冷感，係大中華膠
8964，華東水災，血濃於水